點解仲未有人叫——撒回「緊急法」？

緊急法根本野蠻過送中條例好多，
送中都起碼都會送到立法會三讀先可通過、勉強叫跟程序做野。但緊急法係林奠一個人說了算，今日禁蒙面、禁網、明日禁外匯、後日禁聲，無日無之，點解唔反緊急法？點解唔猛烈批評林奠「緊急法」嘅不合法性？

之前69，612，616我地全民係咁叫撒回撒回，結果叫下叫下，凝聚民心，全民抗惡法？點解今次無？我地6月明知鳩嗌政府都唔會理，點解今次唔嗌多次？反抗惡法——先係全港最大，包括拉籠藍絲嘅最大公約數呀！因為你唔反，樓價跌起碼一半呀！

國際注視，先至係我地早後一根稻草。
我諗唔需要解釋，國際地位、金融樞紐先係我地保命符，否則我地同新疆無分別。

點解唔集中用強大文宣重點闡釋緊急法如何破壞外國持份者在港利益以及佢地本地安全？而且威力是ver2.0。點解唔用文宣向外國強調香港係全球民主抗爭嘅西柏林？點解唔係Twitter 介紹下1949-1989嘅中共歷史？我相信呢D野威力更大，因為國際，從來未真正認識香港、認識中共。好好咁比佢地有危機意識。

比起裝修、打狗，呢D野係咪更值得做？

最後，上述只係個人見解，咪話我分化狗、拉風向，手足決定點做都好，我不分化不割蓆，全力支持。

堅持 五大訴求 缺一不可

不推文 回覆

原來海關可以有white list比任何車過關，咁就唔洗送中法都送到中啦